【連儂牆】屯門又有連儂牆

一樣係西鐵站個邊
經過個邊既手足去支持下
今次仲有得打小人添

自推

再推

今晚去先

邊來, 睇唔明

我樓下都有

啱啱去完

河田站果到，西鐵F2出口

西鐵站F出口落

繼續推

去咗

推

河田站

食完飯去

大西北係威嘅

支持

多人，要留心梯級

已寫

留言之餘仲有得打小人

點解無晒？頭先跑過見有警察影相

好波

支持

今日無行過唔知咩環境

屯門連儂牆仲係到
堆sticker無晒

琴晚係咁

無晒係咪黑警清晒
如果聽日仲有搞我會再開po
撕一貼十

推！

唔似警察搞 但現場清得好乾淨
有無巴絲更新

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

要等搞手巴絲出黎先至知
定係落雨濕晒所以remove左咋

請廣傳

我都見到，令人振奮。

隻拖鞋唔見咗？
尋晚仲見到打小人隻拖鞋

伯爵巴好耐冇見

岩岩行過富泰天橋（嶺南大學個邊）都有